<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wise_1">
    <![CDATA[
        성공이 행복의 열쇠가 아니라 행복이 성공의 열쇠다. 자신의 일을 진심으로 사랑하는 사람이라면 그는 이미 성공한 사람이다. 가장 행복한 사람으로 찬양받을 만한 사람은 가장 많은 사람을 행복하게 해준 사람이다.\n
        - 알버트 슈바이처
    ]]>
    </string>

    <string name="wise_2">
    <![CDATA[
        성공을 측정하는 방법을 바꾸어라. 자신의 이력서를 얼마나 휘황찬란하게 만들었느냐가 아니라 타인에게 어떤 영향을 미쳤는지, 주위 사람들의 삶을 변화시키도록 만들었는지를 기준으로 삼아라. \n
        - 하버드대 교수 토머스 J. 드롱
     ]]>
     </string>

    <string name="wise_3">
    <![CDATA[
        받는 것 보다 주는 것이 행복하다는 것은 곧 진리이다. 힘이 닿는 데까지 최대한 남을 도와주었다고 느끼는 사람은 실로 행복한 사람이다. 덕은 외롭지 않다. 덕을 베풀면 반드시 결과가 있다. 친절을 베푸는 행위는 절대로 헛되지 않는 법이다. \n
        - 앤드류 카네기
    ]]>
    </string>

    <string name="wise_4">
    <![CDATA[
        속도보다 중요한 것은 방향입니다. 늦어서 실패하는 사람이 있고, 너무 빨라서 일을 망치는 사람도 있습니다. 속도에는 욕심이 있습니다. 가장 중요한 것은 방향입니다. 방향이 있는 삶, 목적이 이끄는 삶, 절제가 있는 삶에는 실패가 없습니다. \n
        - 하용조 목사
    ]]>
    </string>

    <string name="wise_5">
    <![CDATA[
        명확한 목적이 있는 사람은 가장 험난한 길에서 조차도 앞으로 나아가고, 아무런 목적이 없는 사람은 가장 순탄한 길에서 조차도 앞으로 나아가지 못한다. \n
        - 토머스 카알라일
    ]]>
    </string>

    <string name="wise_6">
    <![CDATA[
        무슨 일에 열중하고 있는 사람은 젊어 보인다. 사람은 그 마음속에 정열이 불타고 있을 때가 가장 행복하다. 정열이 식으면 그 사람은 급속도로 퇴보하고 무력하게 되어 버린다. \n
        - 라 로슈푸코
    ]]>
    </string>

    <string name="wise_7">
    <![CDATA[
        신입사원 시절 99번을 찾아가도 거절하던 곳이 100번째 가니까 사준 경험이 있다. 99번 찾아가서 포기했다면 그 99번은 모두 버리는 것이다. 증기기관차가 움직이는 것도 마찬가지다. 섭씨 99도에서 100도를 넘어서야 움직인다. 목표를 세우고 끈기를 갖고 끝까지 하는 것이 성공의 비결이다. \n
        - 장평순 교원그룹 회장
    ]]>
    </string>

    <string name="wise_8">
    <![CDATA[
        천재는 보통 사람과 다를 게 없다. 다만 몰입함으로써 자신에게 숨어있는 재능을 인지하는 보통 사람일 뿐이다. 몰입하고 또 몰입하면 어떤 문제도 풀리게 마련이고, 그런 과정을 되풀이함으로써 자신도 모르게 천재가 되는 것이다. \n
        - 미국의 유명한 천재연구가 윈 웽거 박사, 앤더스 에릭슨 박사
    ]]>
    </string>

    <string name="wise_9" formatted="false">
    <![CDATA[
        평균적인 사람은 자신의 일에 자신이 가진 에너지와 능력의 25%를 투여하지만, 세상은 능력의 50%를 쏟아 붓는 사람들에게 경의를 표하고, 100%를 투여하는 극히 드문 사람들에게 머리를 조아린다. \n
        - 앤드류 카네기
    ]]>
    </string>

    <string name="wise_10">
    <![CDATA[
        물은 끓고 난 다음에 수증기를 발생시킨다. 엔진은 증기 게이지가 212도를 가리키기 전에는 1인치도 움직이지 않는다. 열정이 없는 사람은 미지근한 물로 인생이라는 기관차를 움직이는 사람이다. 이때 일어날 수 있는 오직 한 가지 현상, 그는 멈춰 버리고 말 것이다. 열정은 불속의 온기이며 모든 살아있는 존재의 숨결과 같은 것이다. \n
        - 주타번
    ]]>
    </string>

</resources>
